我係telegram被人凌晨呃左的士入圍村爆房

想問有冇人記得果條友？最後條女有無賠返1q俾佢？

周圍都搵唔返果個事紀